依家香港地係咪有錢都未必搭到的士

要的士佬恩賜你先有得搭車

我架唔係過海的黎
你搵過第二架啦

我架的過海既
你搵過第二架啦

我唔識路, 你坐後面個架啦

個面呢個時候大塞車, 你搵過第二架啦

我要交更
你搵過第二架啦

搭開uber答你唔到

尋日係西貢架架的士都問長問短先肯車我地出沙田
早知uber好過

跨區唔去，過海唔去，偏遠地區唔去

一句唔熟路、要交更就大晒
其實係咪要懲罰佢哋？

要講緣份

的士狗死全家

另加世世代代做中國人

dc9

On9的士佬
上次奉撚住一大箱野
北角過沙田
上到車話唔過沙田
咁你咪撚做生意啦

犯法架

call的來會率高d

而家D 導航設備咁方便先進，你班DC9 拎部電話打Candy Crush就識，
用個Google map 導航就唔識？

btw~農曆年果時因為帶住小朋友拜年，所以搭左幾次uber。
由跑馬地去何文田，入隧道果度塞左個幾鐘，
個司機都冇面黑，如果搭的士既話俾司機屌柒左好耐，仲要全個車程屌屌聲了。

另一次下午三點幾，因為落毛毛雨，所以諗住搭的士，
點知架架的士都話交更唔載，最終都係uber解決。

問一句唔熟路可唔可以幫手帶路，再唔係講下會行邊條路有無問題就得啦，選客黎做都咁多藉口

食緊煙 搵過第二架啦
試過咁

條女好撚正

上到車話唔去既話只需要講一句
「咁你車我去附近差館啦」
睇下佢夠唔夠膽

香港的士佬正義化身
無分國藉、年齡、背景
人人都唔載 夠公平

點解你地遇到咁多問題
上車前唔使同佢講去咩地點，上到車後佢唔去？
咁就去最近既警署啦

用app call的士，不受影響

有人醉左又唔載，山頂過海又唔載
試過有朋友醉到嘔無dc9肯載10分鐘路程，之後揾到uber，我朋友比多500蚊司機飲茶

咁人地交更你想點呀
得罪你好過得罪下更個司機

整容西你都岩?

照搭 抄底車牌抄名 準備電話錄影 話而家你on hire 都拒絕車我去沙田 係拒載
睇下我得閒定你得閒囉

我要返屋企睇波
你搵過第二架啦

對腳

報警

咪撚on9喇

利申：搭開uber 中短程同的士同價，長程貴些少，如果唔係uber無車，唔會搭的士

超短程，烏溪沙入啲山卡啦地方先會搭的士廢事uber司機要蝕做
旺角出發一定坐Uber

格硬載你就西你面，
一係碌車，一係飛車
你又咬佢唔食

直接報警啦。

所以唔明的士狗諗咩，自己唔過海拒載，但又屌柒uber

屌你老母的士佬

朝旱瞓晏咗遲咗返工想搵架的士，全部都係畀人電召咗，冇架肯做我生意

交更前咪kum旗囉
犯法就係犯法

近又唔鐘意 遠又唔鐘意 究竟佢地最想車去邊

不如佢車頭攝張紙寫目的地啦

咪係 旗又唔落 洗唔撚洗我比撚埋錢你去交更

咁近，你行過去咪得囉

Uber

屌啲的士佬，話紅隧塞車，叫我行西隧。結果貴左成百蚊。雖然係公司出錢

專做app call個班好好多

要睇去邊同邊區搭

上左車先同我講佢要收工唔載客
有次喺車廂唔小心跌左部單反 佢即刻拎轉頭話 咩事啊咩事啊 你咪撚撞爛我部車啊
我心諗 我部單反散你架車都未損啦 ....

交更又會俾你上車既
的士都有打手

旺中？點去架我唔識喎
崇光？點去架我唔識喎
dllm香港地標都話唔識做乜的士司機
唔過海咪開聲囉

條友可能就係臭閪的士佬

uber rules

On79，屌你老母問台啦！唔識路？你以為你渣Benz啊

我之前每日番工都搭的士
連續搭咗足足四個月
都係要截車 冇的士站
但除非打風落大雨
否則一定車我

香港幾時出個的士判官懲罰d仆街的士佬

唔識路真係好戇鳩
班大陸佬都識用百度地圖啦 重渣住本地圖王過世都唔知做乜撚

先講個近近地既地方，順路既
就到臨時轉目的地

太近唔去
太遠唔去
過海唔去
總之就唔去

交更喎

咁都係唔好做

咁同紅van有乜分別？

太近 - 下 你行過去／搭小巴啦
太遠 - 唔熟路喎
過海 - 交更呀/ 我新界/九龍的黎架

不如棟個牌係車頭寫明去邊啦
真係on99

就係急先搭的士，車去差館真係浪費大家時間

考的士牌好似要學大部分地標
如果唔識可能係假的士，要報警保障香港人既安全先得

利申： 估下

大部份的士佬都ok嘅
我日日搭的士返工搭左年幾, 都淨係試過一次拒載, 屌柒完佢之後我搭後面個架
個的士佬仲同我一齊屌柒前面隻的士狗, 叫我一定要去運輸署投訴佢

24小時都會交更

聽講80蚊左右，佢地最滿意

做司機邊撚度都唔去

你以為
上水人一定唔會同意

又係呢個pt
有啲的士狗連車門都lock 住，絞開隻窗問你去邊先，開撚到門咩

果日截左8架先有肯過海

唔想載就唔想載啦 扮乜撚嘢交更姐
係交更就寫撚明暫停載客啦的士狗

試過一個藉口話"唔夠油, 搵過第架啦"趕落車
屌你架車明明泊係過海既同我講唔夠油
擺明嫌目的地會吉車出

除左中學雞番學的士狗扮睇唔到未試過比人拒載

搵過海的好似要乞佢車我過海咁

吹咩

用app好過係街截🤦🏻‍♂️

你好樣衰
搭第二架啦

唔識路揸乜撚的士
你去揸巴士小巴日日行同一條線咪熟路囉

的士佬不嬲賤過狗

男人
搵過第二架喇

夾硬載一定即刻打電話/打上台喺到單單打打

服務咁撚差 又成日加起錶價 同狗鐵一撚樣

去中環核心商業區都可以話唔識路
唔係架車紅色我以為上咗黑箱車淨係識去大酒店火葬場呀

睇心情喇

的士狗正仆街 不如你班的士狗轉行做小巴啦
做小巴又可以決定幾時交更 又有曬路線比你行
唔怕d目的地太遠太近

如果無合理理由拒載就係犯法

交更唔知係咪合理理由

試過搭過海站既的士
條友搏我唔知
收來回隧道費

不過的士入公司數
所以無出聲

巴打邊度上車呀？

用app，的士佬有得揀客去邊，做又得，唔做又得，得左

見的士group啲人話上車先俾兩舊貼士
我搵uber唔好?

車資一百，兩舊貼士，勁過扑窗搶金鋪

的士佬係客呀
要就撚返佢
一打開車門問返佢去邊先岩
你哋都唔化既

所以都唔會點搭的士

Why not uber

警犬咁鍾意放蛇，點解唔捉的士佬拒載

證明而家香港經濟其實唔錯
學子華話
以前沙士個排d的士佬為左搵客賤到成隻狗咁
而家唔順超就唔撚載
好似自己先係客咁

我地經常幾個麻甩佬一齊搭，的士佬多數都好乖乖

App call可以負皮個司機嘛
嗰d態度會好d
同埋我都好耐冇喺街截的士廢事呢度唔去嗰度唔去

而且app call仲平d